{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053596",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 SSD풀빌라"
    },
    "text": "慶州甘浦ナジョン海水浴場の隣に位置しているゲストハウスです。このゲストハウスは1階と2階で構成されており、4つの客室で構成されています。各客室にはインフィニティプールがあり、2階は最上階にプールがあります。この一軒家プールヴィラは、ナジョン海水浴場の沖合が見えるオーシャンビューを誇ります。ゲストハウスは慶州甘浦から蔚山方面に来る途中、スタートコーヒーを過ぎて299ライダーカフェを渡って路地に入ると奥に白い建物(ssdpoolviila)が見えます。路地が狭いかもしれませんので、ゆっくり入ることをおすすめします。寝具類を追加する場合、2万ウォンの追加料金が発生し、空気清浄機とプール(温水/ぬるま湯)が完備されています。プールをぬるま湯で使用する場合、10万ウォンの追加料金が発生し、ルーフトップ駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは慶州甘浦ナジョン海水浴場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは何階建てですか？",
            "answer": "ゲストハウスは1階と2階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ゲストハウスには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはインフィニティプールがあります。"
        },
        {
            "question": "2階のプールはどこにありますか？",
            "answer": "2階には最上階にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "この一軒家プールヴィラは、ナジョン海水浴場の沖合が見えるオーシャンビューを誇ります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "慶州甘浦から蔚山方面に来る途中、スタートコーヒーを過ぎて299ライダーカフェを渡って路地に入ると奥に白い建物(ssdpoolviila)が見えます。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類を追加する場合、2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "ゲストハウスには空気清浄機とプール(温水/ぬるま湯)が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯でプールを使用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯でプールを使用する場合、10万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ゲストハウスにはルーフトップ駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 398
    }
}